---
title: >-
    شمارهٔ  ۳۲ - قطعه
---
# شمارهٔ  ۳۲ - قطعه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>رفیق خوب به است از برادر وفرزند</p></div>
<div class="m2"><p>اگر به دست تو آید چوجان عزیزش دار</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>که این متاع به زور وبه زر به جد وبه جهد</p></div>
<div class="m2"><p>به کس نصیب نگردد به هیچ شهر و دیار</p></div></div>